依期一齊旺，大家唔好jump！今晚大把波！[8]

買左里昂100反cup 中到派一個200

支持

lm

ac好痴線

Lm

派me

又唔信

我又黑拉素

拉素準備入啦

ok

Goal 拉

急速11

仲差一粒呀

快d刷角 屌

波爾多gel

垃圾曼 半場出黎未射過

狠堡 拉素入多粒

有冇回魂水啊就輸曬

岩岩出標準半大第一球你地唔買
高水收

蒙特盤
蒙特半客
珀斯盤
珀斯半主
阿積ng
格拉斯哥流浪半客
阿爾克馬爾半客
安德fg
西維爾半主

驚驚地買左全大 估唔到咁易

跟哂

叻仔

甲米依家入細好似差唔多

入波啦 好嗎
獌

狼堡 拉素

里昂反cup未？

完全唔抵玩.. 30分鐘未到.. 入多兩粒就輸半

以為4。5添

里昂入多兩球呢

我

屌，今晚角細之夜？

拉素 ac 肯刷c未

On99 刷完兩個唔撚刷

波野多入呀
曼入呀

9買咗ac 3.5/4

屌鏝又送兩角俾人

笑左 如果連ac都唔刷 我真係無信心買角了

曼城半場出黎比人屌番轉頭 咩事

波爾多紅牌-.-

Rc

劇本 85分鐘前和
90分鐘3:4
快快

3C

Ac

想買10蚊 客勝100倍 佢rc 停落注

曼入未

都仲有80

未

拉素下球

漢諾威入未

似下盤

Agger

里昂d友腳輕到
波多野夾實佢腸啊

曼城比力啦 係到hea

笑左 里昂究竟係點贏 巴黎

列治兩兄弟69到傻左

馬德細9.5贏左$24
半客同半主點解
今日第一次玩

AC 2:1

半場5球癲到

Ac 11c 是夢嗎？

鏝城又刷咩撚呀 半2全8
又唔撚入波

里昂聽日開始降班落乙組

里昂快入球

鏝好波，7.5s收哂皮

里昂真係笑話黎

鏝真係好撚賤

曼城我要0-3呀

爆左角細

曼狗真係曼狗好彩冇買

曼城好撚野 半2全2

西維踢緊乜撚 零射

曼城最後幾c?

上盤有錢收 算了

曼城
波爾多
里昂

卡迪夫城最後果兩球角球真係多鳩餘，明明夠時間踢番幽界外，係都要輸兩球角比鏝

西維入味 全日最有信心一注

零射

拉素有無神奇更衣室

森多利亞盤有無同露

馬會有無月光寶盒？我岩岩輸左3k

半場主客和
Btw少賭好了 最好唔好開始賭

馬賽[-0.5/-1] 2.23好高水

西維尾水幾多？

1.82

跪求AC拉素合力上演角球雨

有兩個

閪維爾

閪維入波未

半主啊

a米有角未

入波未啊閪維

主能夠

拉素準備入

4/4.5入唔入好

唔入

拉素狗黎，輸緊一球都唔刷角？

入下一隊拉啦

兩隊西波，我會揀無入球

漢諾威jump

拉素

拉素cup啦

完了

集氣拉素

唔係仲有20分鐘咩？？

仆你個街漢諾威

對家入啦

訓教 屌

仆街 拉素入未 屌你

A米又停屍間仆街

角呀屌

屌啦星條過關差拉素 快撚d 追和

垃圾得5隻角

屌你比C啦含家產

半3全5 你老母

拉素隊廢波無左音樂比利真係廢

拉素加油啊

咁快收賓耶

JUMP 6.5都開唔出

出蘭尼有機追和啦下話

上呀 西維

係時候啦 拉素

連詩雅OK?

西維

西維快

比多C快

出絕招啦 12碼又好乜都好 去入波啦 拉素

針

JJ插沙求多1C

ALL IN 藍十字cup

車個場贏番黎既 里昂同拉素輸番個突

蒙特盤
蒙特半客
珀斯盤
珀斯半主
阿積ng
格拉斯哥流浪半客
阿爾克馬爾半客
安德fg
西維爾半主
彭美拉斯半客

西10

想買西維下隊佢同我入波

有冇高人指點下最後推一口

拉斯 半大

西維下一隊

Same
一㩒完就入波
跟著暫停接受投注

西維角大點睇

我啱啱好買到即入 2.09水

我都係2.09

想再追下一隊西維爾

睇定啲先

欲速則不達 財不入急門

想追西維7.5b 高水

AC
摩納哥

3:45兩場半大算

好彩冇跟你

買咗50 對碰下一隊入波 咁都收到10倍嗰個

個球證好野

夠數 早抖啦

你老母球證

屌 黑鳩我閪維爾

藍十字1 1

球證老母俾狗屌

屌咁都唔吹戇鳩鳩

個龍明顯俾人撞

艾拉維斯+3客隊
馬賽盤
羅馬半大

好彩聽巴打講唔買閪維下一隊

半場0 0
半場0 1

最後800有冇介紹

馬賽串羅馬

睇古仔踢正選

g持
馬賽盤已買

你老母又上錯羅馬船

馬賽上呀

0-1摩納哥

一開波己經平安鐘緊

打完己經0-1

半場反cup ok?

jump

羅馬生性 摩哥入左了

羅馬買左半大呀
11都好呀

Cup佢老母！

馬賽1-1
巴0-1

NBA

1-1 生性

cup埋唔該

羅馬森多利亞有波入未呀

巴咁快0:1
買咗100 0:1膽

巴又學拜狗d衰野..

馬賽果場兩邊冇龍？大家一射就入

羅馬⋯⋯⋯零射

巴係咪只攻足球？
成日半場比人單刀

廿幾分鐘 八角 咩玩法

巴0:1到尾 抽一個派

咁比森多利亞射啦
半大呀jump啦

幾倍

20.00

60賠

ht 20
ft 60

加油
但巴狂派緊膠

仆街羅馬 又上錯賊船

睇到標屎咁濟

屌你老母頭先臨開波有個阿叔買X寶半全膽
巴塞半場10同20
其他全部唔記得

最後覆飛果陣係咁話快撚d啦唔使覆去啦屌你老母

宜家收工出黎見到巴塞比人入1粒
其他唔使睇都知道斷曬

比人直接跑去禁區

頂到尾 拜託

買左2x1
艾拉維斯 +3客勝
羅馬半大

羅馬森多利亞捨得入未

幾年前中過一次馬拉加40 倍無入球 真係十年難得一見

頂撚住啊 早知買半膽

我有印象個場

半膽 20倍都fat fat呀

羅馬 offside goal

森多已經十射

好早段入 搏佢泊足90分鍾

屌

希望呢場都係
本身都諗住係死守打反擊或靠死球
無估到咁早派膠

嬲呀...c就好多
半大要jump啦...2x1 gg

羅馬36分鐘已經12c

羅門個龍好忙

羅12m

哇羅馬主場俾森哥屌緊？

12M都唔鳩入笑死

仆街 羅馬12m都唔入

羅馬假球了。。

屌呀

on9羅馬

2x1 jumped

補定對家⋯⋯

12m都唔入

羅馬比人入啦好心你

客隊勝都有5.6

啊。。。。。仲有45分鐘頂啊

飛已補 同我射撚死羅馬

馬賽生性唔該

不了

無買森仔盤 轉左馬賽盤

cls 半場14c

唔知羅馬兩邊收左幾錢刷角

西維仲唔派⋯⋯

原來93分鐘比人絕殺
我睇到90熄左

半場追唔追羅馬角好

追佢對家

第二球黑哨到仆街

暫時睇落都生性 睇好2:1完埸 羸半

仆佢個街

衝撞龍門唔吹
仲要補時入波唔補上補
西明明反擊進攻直接吹完

望就咁望啦
見攻勢都多
豬埋可以搵二手飯食

黑鳩咗我3k

球證死全家

羅馬更衣室食左藥？

換左羅馬吊打 痴線

打假

馬賽2-1
goal

你老母摩狗

即刻冇角咁濟

又nba

話咗 不過頭先冇買到馬賽NG

巴要輸了

22左了

馬賽2-2.....

屌 要JUMP了

意假埋門好低質
兩隊廿七射 一球都冇

all jump
game over
二手飯 im coming

羅馬可唔可以入波

1-1

馬賽
森多

馬賽唔贏要賣內臟了

屌你 差d2-3

羅馬入唔到兩粒 不如比人入粒

2-2
2-3
都jump啦

agree

森

森鐵桶啦

馬賽半格啦

森多頂實

辣殺羅馬

艾拉維斯+3 穩到
比羅馬半大累事

我都比羅馬謀害

2x1就咁gg

係

羅馬吹未⋯⋯⋯

你仲有摩仔
森仔jump埋就898

我摩串羅
補森多

opps

完左啦巴打

森仔 5.幾倍 細注gel

今日唔洗輸好開心 雖然白玩左成晚

皮爺幫幫手入一球啦

G持

換走埋 完 針

馬賽bb plz

10.5s jump
清落底線dllm
明天又要入錢

馬賽

拉素 西維 馬賽

𩗗風隊

same
拿根亞都吸引

要補和

改期踢

𩗗風隊改7:15開波

晚安

好波，尋晚全部輸鳩哂

一改再改

改到幾點？

8:10

全部對曬

波都唔撚開，下場算啦

開左了

拿根 針

拉古奶

又真係俾我入到一球

12M都射失 今次又輸

拿根反杯

𩗗風隊頂實

又12M 今次終於入

聖達菲聯 華拿古斯 大波plz

聖達菲cup佢老母

呢三場睇完最後都唔敢買
本身想要 聖達 拿根 河床
睇黎縮沙係好事

聖達菲入多粒
華拿古斯入多2粒

球證橫掂都係比多3個12m比聖達菲啦

拿根cup我派！

華拿古斯搵隊入兩粒啦

聖達菲嬴

西床 cup阿屌

又豬 開唔到大了多

點解會買西床

好彩有補和

勁 1-1拿根

又差一球

琴晚玩完標準第一球同半大全大就ZZ左

里奧艾維客勝 點睇

星期一超重心
切爾達 3.5細

里奧艾維 下
蘭斯 上
切爾達 上

有冇人說明下里奧點解下盤

用近五場往績計出黎 客隊受讓都係得1.3-1.5, 但外國莊平手上盤係咁跌 好大機會有伏

訓教算
起身收錢

巴打買左咩？

是日心水

今日只出一場 里奧 下盤 0/+0.5

已跟

最近大家戰積點 就出糧一齊玩

同路跟得

琴晚守住不敗

見唔到有里奧場啵

樸迪莫倫斯 對 里奧艾維

有無比勒費爾德盤

注項未被接納:1
點解?

今次入錢再自己亂買 就斬手指了

里奧艾維[0/+0.5]
蘭斯[0/-0.5]
比勒費爾德[0/+0.5]
賓菲加[-1/-1.5]
羅沙里奧中央[0]
圖庫曼體育會[-0.5/-1]
只出6場

戶口餘額不足/賠率有變

另外讓球最少買200

1.
足球過關 2x1
星期一 1
樸迪莫倫斯(主) 對 里奧艾維(客)
讓球
客[0/+0.5]@1.72
星期一 4
波琴(主) 對 比勒費爾德(客)
讓球
客[0/+0.5]@1.84

注項總額 $ 200.00

得返200, 望唔洗再入錢買星期二三d英超

切爾達有冇人屌

第一場對左....

切爾達有冇同路??

德乙下盤
法乙下盤

紫sir出招 要gun了 紫sir係我覺得最準既盤手

里奧回到咁 仆街了

頭場回到傻

1.78買左 我屌

客讓太少
可能我9up

回到咁jump埋都似

我買埋頭場 半客 220平注

莫倫斯
費利拿
比勒
羅沙
羅連安特

我1999
我意思係客應該讓波

腦殘跟

1:0 我屌

屌佢老味 唔係又送分啊

秒goal

又jump
我咁早買做乜

葡萄牙有冇ICAC

唉 好撚黑

樸迪莫倫斯 1 - 0 里奧艾維

極度懷疑係造假 哄人落搭 之後回飛

講唔假都唔信

排十三讓排第五，諗下都知無咁著數

半場追得和就有價講 唔係一定假

CUP佢

我買既波未試過cup到

以後買波開波前先買 回飛回撚到上天

大注客ng

0 - 1 費倫斯

1:1
咁就半大
無買

半大

樸迪莫倫斯2-0

有無得再假d

葡超場場都半大

又輪
唔撚賭啦

2:0 冇啦 要針了

半客crashed 㩒住黎打
比人兩射兩入

落後就係假波 只有贏錢先係真波 由兩點開始落飛都比哂提示

唔再買過關了
單買都未必連19里奧
貪心累事

話說原先嗰個樓主操盤手去咗邊

其實假到開10-0啦

半和

全和到都戒食一世提子

半大全收

Psv 青半主gogogo

好感動今晚全部咁生性開半大

頭3場全半大

一野追幾日數

慢慢行去ifc先

兩場提子有幾多倍
荷乙半大好易開 成日得果1.9左右

樸迪莫倫斯 3 - 0

一場2.75一場1.9爽

好多人針

好波啊 3:0 屌你老味

想追個4.5大咁快又入

屌你老味 補個5:0

全大都收

Psv 青半主補番提子果注好在

今晚d龍正氣啊

蘭斯半大咁高水買少少試下先

補個5/5.5

費利拿半主是夢嗎

有冇人要切爾達

Fc燕豪芬又係On9

咁撚假 下半場客其他呀笨

仲有場葡波

半大 再輸就下個月

蘭斯盤

蘭屍快入啦

可能cup到

切爾達 1-0

里奧出2號龍.....無咩可能

屌 蘭斯射失12m

個黑鬼收撚左錢啦

屌佢老味 兩邊唔射 射中間 真係on9仔先會咁做

里奧 和到波 派一個100

lm加油

見到佢on99疾步慢慢咁射都知奶野

蘭斯贏到波 派多一個100

集氣！

呢個一定要lm加油

再lm

Ifc頂樓好凍

買左咩

蘭斯保你大下半場贏呀

里奧 x 比勒費

里奧玩撚完啦

蘭斯 比勒

蘭斯仲有半場
比勒 0/+0.5 怕咩

樸迪莫倫斯 4 - 1
its end

爛斯我求下你

蘭斯睇黎凍過水

蘭屍應該有一球掛

蘭斯 快d入球啊 屌你老味

蘭斯唔入波想點

比勒入都無用
過關已斷
果然有時信自己好過盲追心水

葡超中下遊好假下喎
嗱賓非鳩呢d爭標組希望正氣
已買-1

12m miss正仆街

波琴

蘭斯肯入未

切爾達咁正氣既

蘭斯 我命令你即刻入波！

蘭斯果場一定0:0

岩岩蘭斯連12M都唔入 我都半放棄了

屌蘭斯比人入埋 屌你老未

唉 今日買咩輸咩 gg

0-1 羅連安特
無錢買既盤都是會中的
晚安

none of my business了....
針哂 訓

2:1

cash out完就會一直針
入完就gel幾場

連輸兩日 有無高手出水比我賺下

入n次錢,先cash out 到最低額出黎
負唔知幾多就真
明天英超再來

無睇到

6點鐘有無水出??

信你一定all in 500$

訓多陣開工，希望訓醒收錢

我買熱9 李城gel多過針
曼利就......dllm

gun左 輸即jump

坦柏利

買中央算

可以訓教

國庫1-0

ggggggggggggggggoooooooooaaaaaaaallllllll

唔好咁快gel 住 國庫加油

屌 蘭斯 波琴盤都輸左

仆街 中央反cup 先

屌佢老味 好彩睇出 賓菲唔對路 買左500 主下一球 10倍

dklm補到入波
個1.5s

又唔講聲等我跟下嘛

阿甲有無人買？

8:15有無心水 你重心嗰場嬴都唔夠回血

無買，等今晚算

正 重心中左

呢幾日jump到
有無重心救下我

900跟紫sir盤輸到得番5.4

就試試佢，mock完收錢

求派

主變平半好吸引

得番5.4 派20蚊比我起機得唔得

細細地買咗200 過下癮

屌番啊晶姐轉頭

開個半和俾佢，等佢贏個莊20蚊

其實係馬會啊姐想識你

我有

阿姐先係真正嘅操盤手 你咁好有雪糕送 佢送把傘比我之後就趕我走啦

好彩訓著無買。炒晒車

垃圾足球

大佬 我半一上盤 唔好玩野

我半和 唔好玩野

5中4
盤交代到

頂得著既

半和cashed

毒立頂實

入多甩

我屌

獨立狗咪玩野

屌 一講頂實就追和

獨立唔係又輸盤呀

獨立贏波撐港獨

打爆學生哥

有冇人明
自己原本篤個條飛冇買
信左人地去買另一條飛
錯過左17倍賠率
仲輸左1000蚊
個種感覺

屌玩撚完 獨立狗都係垃圾

屌你老味輸埋

平半都收皮

On9主好能垃圾，仲要輸埋

半0全3

屌你老母輸半都冇

說好的12m呢

覺得自己最近霉呀 連續輸左10k

想追葡超半大

蘭斯我屌你老母 上半場射失12m 下半場輸埋

平時50蚊，但係琴日玩左兩鋪讓球輸左400 仲未試過買一百係贏

Thx

可惜唔敢買波膽

晏晝差唔多最高水2.13入咗樸迪盤
啱啱好睇到佢鬼盤
前一晚仲想買里奥

今晚又有誘盤
又有鬼盤

頂瞓著左冇買又開兩場半大

今晚將體育會贏果1皮野車哂落操盤手重心度 死人一鋪過

等今晚買英超

買哂泰仔波先

晏啲去馬會入錢買

祖記 打比群無理由唔睇高一線

必勝2串1

係67.5 我係想買晒兩樣但驚淨係中半和回唔到本

豬到就死

要一鋪過先追得翻 我信你呀今晚

晏啲再嚟
今朝起身3x1 中左 頭3關齋win 上左15k😂
又要去馬會拎錢出嚟先

我就係嗰時買左
開波好似得返1.8x

點睇我張3X1

蒙通咁勁受讓仲要高水

仲諗住禁里奥，但埋到部機就覺得唔對路

咁樣點睇？

邊度

晏啲睇
仲訓緊

jump.....

咁早針

今晚玩番D大路聯賽先

跟 尋晚輸到仆街

1800 有咩心水

米禾上次贏過打比，我記得因為我好多注輸咗

係呢個時間啦
布拉加讓球 2.05
入得啦

捉得住呢個又有餐飯食

訓前入錢買國庫
好彩羊返里奧豬既錢

18:00 半客 點睇

升左

咁大獲
但打比近排唔錯 買親都嬴

今晚有無人買西咸?

柏雷有高咁多班咩
咁低水

兩場半細，3倍抵吊

蒙通+1

1.1客晉 定加時

通通半場0:2

客晉跌到

半客求支持

老虎蟹都要半客

日本仔d波都唔係好勁
買客好過

半大：）

同路
客+1 大船 唔買了

Same road

有冇人知馬會有冇播呢場波

吊你老母飛機

人波未

求口述直播

0:1 半細好冇

半細gel

兩場-1gogogo

半客

全細冰住

半客gogogo

半和紅毛泥gel

得我半主

半主
比d力屌

柏太陽神上 正路就高幾班

半和 半細 gel 曬

半客黎啦 入波啦

準備jump

重心
蒙通聯下一隊

求半大

35-45必入波

快nba

唉

下場喇

半細

半大針得

客贏有望

半大又輸

兩邊得開頭幾分鐘貨仔

1.5/2 s 點睇

等下半場幾分鍾先啦
E D賤種波多數開波秒入 殺晒D半主半客

主準備入波

半客針

嚇撚死以為主入左 繼續屌啦 客入波

想法照舊
有冇同路

驚祖狗發癲

nba

半大半客crashed

無啦啦封盤嚇死人咩

先殺半主

2.5/3s gel定頭

Crashhhhhhhhhhhed

想入1.5大

買乜好?

試下客fg先

客ng

發癲都1:0啦
祖狗連贏唔係想斷呀嘛

客隊冇攻過

上海性伴讓-2

半大半主炒晒車 又比馬會殺到無錢

1:0 主勝

巴打，你套七傷拳練成點？

客隊唔弱都讓1就知唔對路準備睇心跳十二碼啦

有無人玩next goal？

樓上話買客NG啵

但Data話我知主ng好似似啲喎

下場就有機開半大

客晉吧啦

亞冠盃呢啲閪野我唔買了 今晚玩英超

0:1

懵通晉級

有冇同路？

1:0

屌 日本仔入左

260

贏到錢 解決埋啲家事咪可以繼續出
依家都無時間寫

一貼即入

贊成 雖然主真係入咗

即輸 cls

有冇作客入球計

想要2.5S

Feel到就快又有入波

12倍客晉 等死神發版

得2/2.5

客勝30倍

預言6
82分鐘 蒙通goal

未來人

個勢唔似反cup 到

泰仔被壓住打

1.5/2 大先入手

有冇巴打再追主ng

入無入球就岩啦

第二場亞冠半大得1.75

1.65

2:0

20

柏雷上半埸又唔比力

又豬

橙

好彩忍到手等今晚

再追主ng有冇機

泰仔都攻唔入係外圍猜

1.5b + 主ng cashed

夠膽整多粒

2:1 ok?

我覺得機會比較細，柏雷拎左保險球就收手，搏客ng好過

Ok

下場啦兄弟

3.5/4球

Buy jor 4-0,4-1

Buy jor 3.5s

2.5/3s 頂撚住

SP咁撚廢仲-2

性伴係度踢緊乜撚野

頭場3:0

3:0

今晚重有咩心水

真係3:0 可惜冇買

大陸仔

等高水2.5/3

SP 搞成點 主唔主動

幾點出

上海1射

12m?

Fake

26min 外圍大細已經1.5

又半細

入全大了

大陸狗

亞冠盃真係垃圾波 唔撚玩了

好彩冇入3/3.5B
等1.5/2球高水大算了

屌你老母上海咁柒廢點解會讓到兩球

補2分

屌你老尾 鳩封完未

屌你老母我個鐘壞撚左？

半主收皮

學柏雷OK?

[1.5/2]@1.92 大 值得買

上場輸既 半細兩倍追返曬

係1.85個陣all in左

會唔會爆冷0:1

半場落左飛? 依家得1.73

1.5/2
1.94》1.73
點買得落手

係 我1.92開始買 落左兩次 1.85先買到

真係得咩 下半場入到3球？

睇下上一場

等1/1.5b好過喇

我覺得主隊冇咁正氣

半大咁都針...痴線

中國波 信心唔大

即場追咩好

等1.5b

半細2.0 真係派錢咁派

跌到1.70

我等開波5-10分鐘再買算了

上海上港：1-颜骏凌；4-王燊超、5-石柯、28-贺惯、21-于海；6-蔡慧康、25-艾哈迈多夫；10-胡尔克、8-奥斯卡、7-武磊；11-吕文君

清莱联：1-察猜；2-阿提、4-比亚邦、5-卡多索、36-辛那帕；6-比提瓦、8-李容来、18-猜亚瓦；11-马塞纳、16-阿卡拉温、23-克莱顿

下一隊入球
細節
星期二 2 上海SP(主) 對 清萊聯(客)
客(第一球)@5.90 $29

即爆

29蚊？ 假

Ching有料

啲人咁都信😂

吊你輸多左個零，洗唔洗輸錢都要貼飛

泰仔又散啦
岩岩走寶好快手掃

2.5/3

邊場重心

補多飛2.5

登你唔開心啫

2.5/3 gogogoggogogo

SP nba

快D入多2粒啦屌

頭先心急入左一千

9中龍入得1球 垃圾

睇個勢最多入多一粒,除非泰仔追和

求其整多粒先啦

Sp入多粒plx

1.5/2 上到2.3

SP 3:0 ok？

食半格 1.65都啱數嘅

好似啊唔識入波咁

主-2 allin左 針得
扑暈自己算

同路

絕望了 no goal 沒球了

支那sp咁廢就食屎喇

今日無人同我同路

一世不買垃圾SP

侯克喎！

hulk

金錢足球也只不過是垃圾 連泰仔都炒唔起

泰仔試下追和

炒飛機 炒撚到波皮都唔見埋...

完場換咩人

入多粒啦屌

買左-2針左 好彩買1.5/2b 賠率已變

根本馬會就特登陰鳩我哋買上海讓2

吊...針ed

馬會賽前大落飛都無好野

支那狗真係閪撚到
侯克無女 明明可以456
點知入得一球

零晨果D點

祖半大
水晶-1
布拉主－1

支那真係信一成都死
好彩無加碼

有無人可以派我

已針

聽日入錢再賭啦

上船吧手足們

巴黎唔敢要

利狗

巴黎近排癲癲地

做乜咁小注 定係私下有注大?

呀記-1客應該得既
細注

Pk 輸左我1400蚊

今晚就追返！

祝你今晚110上1000

岩啊
慢慢黎 2個盤串上去
慢慢搵返跌左嘅
今晚串三個盤 信心之選

我覺得今晚利記又會爆冷

羅賓漢

邊3個

今晚再次買利記對家
我堅信佢會劫富濟貧

朗c
布拉
韋c
打比
維拉

照舊出5場
睇下中幾多：）

細注主勝/主盤

想搵條穩小小2X1 都好似好難

水晶 10.5b 有無機
實力咁上下應該互攻

足球過關 2x1
星期二 3
朗斯(主) 對 索察(客)
入球大細
大[2.5]@1.95
星期二 4
布拉加(主) 對 艾維斯(客)
入球大細
大[2.5/3]@2.00

$ 50.00

星期二 6 史雲斯 (主) 對 阿仙奴 (客)
客 [-1] @ 2.15 $100

買百五蚊好了
明天好似有紅月亮睇,到時再同dog會戰鬥

朗斯好似又想派膠 屌佢老味

索察入未

朗斯索察仲0-0係咪on9的

點解布拉加係咁回

屌佢老母 朗斯 唉 以後死都唔買佢 垃圾

仲00 想點.....

準備好成皮野車落去

3點第一場半大
第2場半主：）

巴爺
半大 布拉點睇

Allin左 半大
3:0 3:1

布仔 goal！

3點個2場都1-0啦
朗斯索察捨得入波未

叫糊

阿仙奴 不解釋

終於捨得換盧比斯入黎 屌你老味

屌你老母 朗斯！

個勢幾好
佢生性就好啦

朗斯索察捨得入波未

索7 goal

比多2球我唔該

半大未

喊出嚟
2x3 半大斷
中第二場半主

朗斯索察 9黎

朗斯果場跟左你

朗斯全大已死

有冇祖記直播link?

祖記1:0

朗斯索察

阿仙奴一d優勢都無

阿特12m 唔入

利記又送溫暖俾弱隊？

嚇撚死

咁要主ng啦

阿狗角細

水晶宮都0-1了
妓呀

妓 goal

差啲俾人入撚左，利記生性好無

想要利7.5b
有無同路

史雲斯 1 - 1 阿仙奴

半細豬左 訓得

利物浦0-1

阿仙奴

3串1差巴黎 求角球

阿特個12m 射走左我個半大

中啦大家
又唔跟實我

收哂
安心訓覺

5C -6

米希達利恩要上了

阿仙奴2-1
jump

史雲生清雞湯好波

施治dllm

阿仙奴比多3角

巴黎6c-5

阿妓

阿奴-2角

輸比榜尾...笑死人

新羅賓漢-阿!仙!奴!

7c -4

垃圾妓反cup ok?

追和都好呀

無㗎啦 人地平安鐘了
開定新post好過啦

3-1